過兩日考車牌真係好撚驚

之前考過一次忠義街肥左
然後中間去左外國讀書
屋企人話你都洗濕左個頭不如就考埋佢啦
然後我又真係on99咁覺得返嚟考埋佢

之後係私人師傅既，但見人話駕院易pass所以就改左去駕院
今日做個個乜鳩模擬考試
覺得壓力好撚大

屌
我覺得我自信心比佢打擊為零

驚得既話一定肥硬

準備俾錢再考過啦

如果你係肥規則嘅 考到得為止係無問題 但如果你係手腳唔協調 就唔好揸出街害人啦

碌地啦你去
唔好再嚟打擊我

其實我估就算包埋肥嘅人，99%人都可以安全出考試入考場，點解有d人肥呢？咪就係因為細節

撥個燈制望吓死位推下波箱，心急，驚青，自然手板眼見嘢都做錯！定啦樓主！

平常心去考，考牌官要肥你一定搵到位入

今日做完個模擬考試
我轉入去條街個時見前面架巴士埋站
我已經醒水放慢等佢入哂去先行
而且我見冇乜車就轉左上三波
點知我一過架車啊sir就問我 你有冇留意你同架巴士有幾近 你種要上三波

你又好似講得啱

鴨駕得2.5個位轉3波
第一個入口條路 / 駕院前面條大直路
仲有個0.5就係個巴士站
長期泊有巴士要做過死車就免了

望遠就近 規矩要做到足 望鏡 玻璃 打燈 同埋同車 人 太貼 都有機肥

我都覺得我應該淡定啲

沙田

我覺得我應該放鬆下心情
可能到時候條路冇車呢

我試過有次好塞好多車 無上到3波之後肥左 我都考左3次 一次轉灣無偷到位 一次無上到3波

我之前俾個sir教
你視線紅色野就要慢
唔慢就個官幫你慢
試過50米 有路人
個sir見我仲定速 幫我死火

驚院都肥就算鳩數啦

我考早上，我啊sir話我呢個時間算少啲車

不過果陣第一次考棍 真係泊位果part震撚過貓王 唔得最多咪比過錢 再排

我見到人通常都會收慢先
你知啲仆街好喜歡係條路到打橫行

你驚即係根本未操熟
比錢再排期啦

我唔係長期係香港
我啲fd都話我on9做咩唔係出面考

時日無多

外國易考過香港?

怯 就輸一世

香港啲路咁閪

同你講一定唔可以驚，個時我考車我乜撚都唔驚車死人OR撞車呢D乜都唔理，結果1TAKE PASS

今晚落去踩兩下單車壯壯個膽佢

我希望到時候個官好似條屍咁坐係到就好
今日個test條友係到又搖頭又寫野
係咁增加我壓力

加油巴打

連登有愛

我2月中考

☑️☑️☑️☑️☑️☑️☑️☑️

你都加油

聽日考好淆

你想表達啲咩

I know that feel bro

夠錢考第二次就得

家下經已第二次啦

沙駕都淆

到考嗰日都驚，點俾個牌你

模擬試佢肥左我 但係正常考一TAKE
利申:沙駕

考車黎講 三個字嘅啫

聽聲停 定d 黎

唔係淆
前兩日都覺得自己揸得幾好
但真係到個test打擊到

所以模擬試用嚟撚狗的 ？

我會再鎮定啲

等你熟習下考試環境 心理作用太過其他野

而家考車超易肥
我幾個fd同自已都死晒

其實運氣真係都幾重要

又開追悼會

啱啱天光道1take pass，學識曬啲嘢冷靜應用就得。雖然考既時候泊位都緊張到個極力指不停震

我覺得路試難好多

抱住收皮既心態一定唔會驚先
起碼個人會定啲 因為睇得開

其實你都考第二次，仲驚乜?

你話讀者考試衰左影響前途就驚

考車衰左咪比錢考過囉，nothing to lose , 驚乜9

去得外國讀書唔喺外國考埋？

皮已收

唔想肥嘛

我都知我on9，不要再提醒我

總之有死車就咪撚上3波
btw 聽人講駕院易考? 鴨駕就易嘅，元朗同沙田

我之前都類似，fail 一次好大壓力，真係操多兩堂，就會好好多，加油

考就幾易考 但係學得果十五節課 車都味摸熟就話考 幾叻都死
師傅教落上三波 五秒內好搞掂 咁就充份展現到你既駕駛技巧

可以無限考嘅嘢有乜好驚？

考幾點，上午定下午？

沙田有機會要上4波 (如果大涌橋路前面冇車後面有車)
你冇上到會剔多樣車速與路面情況不配合

轉波要五秒

驚冇資格贏

50上四波？

大涌橋70

而家先知有考車路過七十

駕院少堂，佢個plan實際出街都冇10個鐘，想你地比錢補鐘

記得如果緊張得滯腳震既話
抖啖氣定一定，用腳踭掂地借力穩定隻腳
動作做慢d 冇所謂，做岩幾慢都pass
我考兩次兩次都冇諗過會臨場緊張到腳震
考之前唔好飲咖啡或茶，會易緊張
飲朱古力可以放鬆

咁撚驚青，點俾個牌你？
無人跟你車你咪做撚錯晒，入撚錯波控制不當囉⋯
淡定d, 望多D鏡同埋望多d死角位⋯小心失驚無神有電單車攝埋嚟, 尤其係燈位前D仆街好鐘意攝位⋯左右都要望先開車， 考車又唔趕時間既⋯轉線同埋過車咪慢出囉⋯同埋唔好跟車太貼，望清楚有無人亂過馬路，睇清楚個仆街行到邊個位⋯收慢或停撚左佢⋯

上午

大涌橋又係on99
又唔到學牌入但又又考
好撚出鳩奇

沙田最伏就係呢個位
同燈都冇一盞嘅鴨駕形成強烈對比

其實我唔係驚考試
不過屋企人到錢考唔想又哂佢地錢
所以搞到有啲壓力
多謝巴打咁長既意見 會盡量再小心

其實好想知成個考試過程要幾次三波先夠
我知呢樣野好睇當時程況
我平時學車就就返考試時間上上午既，琴日考模擬就諗住唔怕啦，晏就2點半
點知又真係多啲車 冇乜大直路係有好長位可以上三波
之後個啊sir話 你成日都為左上三波而上，冇適當選擇波段

考多兩次就無咁驚架啦

大涌橋段段直路唔難，考河畔就慘

河畔真係好多肥佬位

要震定，手車定就合格，唔定會搵位肥你。

記得考牌個時吊極力子隻腳震到柏金遜咁

河畔慢慢黎就得
考試大個天, 二波慢慢黎
望完先郁隻手

利申：河畔第一次肥左 第二次河畔pass

同感

兩次都河畔 ？

下次再努力

今早9點考，一take pass, 搵私人師傅，遲左醒即刻飛的出去，扯支煙就入試場，平常心考，因為個人都未醒哂，無時間驚咁多。

全部大tick

因為你驚囉 驚街車被人屌 驚肥 驚呢樣個樣
報得驚院絕大部份都係為個牌而報 有幾多真係學個陣學識咩叫安全同揸車
我第一次考係十九歲考街 肥左丙部 一路都無信心考拖左差唔多四年幾五年先再的起心肝再考 都係考街 就考到 你唔使諗個官點樣會肥你 點樣唔會肥你 你係識揸就識揸 只不過識揸既同時你要做足所以被到人睇你係知咩叫安全意識既動作 就得 佢點都搵到位剔你 只係係嚴重定輕微 但個官見到你動作順 識轉波 有安全意識 其實點會肥 除非你真係無運 個官硬 路面情況真係好差 多突發野

其實正常個官係就咁坐係度 除非你過程有啲咩特別野

駕院1take正常啦

係 但係我唔輸俾同一條路 ~~~ twice

恭喜哂

我份人衰唔夠細心

別這樣

講真 慢慢揸 得閒寧吓個頭就得啦

集合各巴打意見
我要輸得起
驚你有牙咩

考車個時間好，就煩少好多野
撞正返學放學返工放工時段就自求多福

啊蛇都話我唔係呢個時段佢都唔教
利申 有fd介紹呢個啊蛇，佢一剔pass

放心啲呀蛇同呀sir 熟記pass

今朝係屋企樓下retake丙部 尋晚緊張到訓唔著
今朝跟師傅車兜下 補下鐘 考果陣就冇咁驚 2take pass
只要唔驚 比考官feel到你有信心就得

今日岩岩pass左 2take pass
巴打淡定d個樣醒神d動作大d就得 加油

琴日第五次路試肥佬, 又係沙田

巴打真富貴

肥左就重dup個考官 冇咩野既

比d信心 睇返video 睇下自己平時揸得有咩唔好

肥左抽新期，成功率一定高過排幾個月重考

咪撚聽啲師傅講話排3個月慢慢操新線，佢地想收多啲錢實咁講

今日考呀？

第一次肥2乙丙
第二次肥2丙
第三次肥 9,10
第四次肥 18

有錢去外國讀書有冇錢重考

敢問巴打考咩牌

1a

................
你咩問題呀大佬

喂你唔係澳洲揸開架咩

其實有無考牌官張紙可以睇下，想知有咩準則

肥左未呀

衰左啦

黃紙衰咩

考咩線？

未有按照道路指示

多石

算易，依家臨過年工廠區應該都唔多車

停燈位踩界？

多石好易架喇喎 衰
邊part?銀橋死車你仲撚大獲呀

都fail左啦 易唔易都影響不大
樓主考果陣好緊張？

唔係
爛地停車場個條直路前面有車突屎忽
諗住cut線過佢，點知一cut踩住左條實線

就係呢條，又會無撚啦啦有條實線

之前考河胖都肥過
之後考入停車場果條線PASS

符碌鬼 ，之後要多熟習

你個師傅冇提過你咩？依個位成日有車突出黎

架車係死車定點，我唔識呢邊D路

屌條仆街話我唔夠快肥左我
見紅燈唔加速都肥

冇乜特別講起左

成程都紅燈咩

天光道3點幾 你可以有幾快
上左3次3波 係一開始有個位見前面紅燈 無踩油去 就肥左

冇考過 但有聽過話多泊車塞係到

三點幾係校車
Cls好似閱兵咁 差d門口都出唔到

笑死我
唉 家下好sad

肥好正常姐 我心痛到過sad

多過*

有時真係唔好慳錢
唔補多幾堂先考
租車加路試成二千銀 都可以學多幾堂
仲未計等考試既時間成本

考試個日 你仲諗緊點樣渣好架車 你都肥左一半

考牌基本上考突發野 同 路面情況 應對 為主

我考牌個日 出讓線位離遠比小巴篤油
馬路企左個人係度極車
我條行車線有人踩單車送外賣
利申元駕1take 總堂數33節

*整車

我都唔知自己點pass

元駕1take 唔怪之得要利申
雖然樓主好似都係駕院

我第一次練車行依條線就遇同你同一個情況，到巴士站咁上下就要轉定線

做咩唔外國考埋佢

因為衰on9

成萬銀掉落咸水海，唔痛就有假

之後再考過定點？

唔知
諗住係外國教算

唔係想吹奏啲咩野
睇過有其他巴打 比街師傅暗中落brake落clutch
驚死火整壞架車
有啲又話部車殘 無力
clutch又殘殘地
又比人吊
又比人昆十分八分鐘
又有跨區上落車蝕水

無人教過我巴士站要上3波～

一個月前鴨駕 棍van pass

其實我係唔覺得駕院可以1take係有得吹奏

巴打冷靜d先、睇唔明你打乜

外國咩國家？
你考完比900 就可以換返

韓國 全亞洲最易
考完返嚟做馬路炸彈

唔計無人島，多石好似係全港最易嗰條線

幾驚青不如唔好考

馬路炸彈

韓國讀書 識韓文 ？

係
감사합니다

我唔明學車有咩咁難 ，考牌官更注意係你既開車態度，技巧係其次。上堂時係路面遇到既突發情況，或者自己ff到既情況當然即時問師傅喇，邊段路上3波，邊段路2波，自己問完師傅，記著佢 。考車，唔係要你做車手，係要你學習個態度。

冇話學車難 係考車難

肥架啦你

人要惡過車

沙田 你抽中多石 銀城最少8成合格

銀城係迴旋處易中伏

咁唔好彩個官屎忽痕去河畔...

排定快期啦

利：早幾日 pass 左 河畔

唔洗咁緊張 考前 諗下開車停車過線上波 有咩要做

希望你唔好再take

都明白樓主用屋企人錢係緊張啲
用自己錢考真係會輕鬆啲
同埋第一次考壓力大真係好正常
預自己要考多兩三次咪算

終於搵到有人明白我
成萬蚊考一次 好撚內疚架

我反而第一次考壓力冇第二次咁大
第二次真係驚再肥多次

我今日等車個時作嘔
之後深呼吸幾快先冇事
但上到車又冇咁驚